林忌：搞到全部人都要走難時，黃毓民，你又有何感想？

林忌：香港十幾年民主運動就是激進派將自己人當仇敵地追殺！

到今日，連港獨派都被黃毓民指為偽本土，而國民黨就變成真本土。

搞到全部人都要走難時，黃毓民，你又有何感想？

雖則我都唔喜歡佢
但唔好亂轉移視線同攪分化啦
香港人

毓民呢隻鬼終於現形，以前勁信佢，而家諗返覺得好撚恐怖

佢個仔手腳齊全返到香港，早就應該知啦